
                      No es 
entendible que tal pelicula fuese premiada. Coronado sobre actuando, argumento pésimo. Una merde vamos. Sin hablar del final.. Al limite de la vergüenza ajena.
        
            